我係陳浩天嗰幾個真係著草先

個移犯條例真係唔撚講笑
到時大陸話要捉佢地返去打靶
香港人又已經癲到係完全唔撚會care呢啲野既地步 佢地嗰幾個唔走真係等死
你係果幾個 仲會留喺香港？

咁你著草未

同行臨記志叔猝死 王浩信講咗呢樣嘢